微信更新左條款，講明用戶資料直送中國政府

WeChat confirms that it makes all private user data available to the Chinese government
WeChat, which is developed by Chinese firm Tencent, is a messaging app similar to Whatsapp

WeChat confirms that it makes all private user data available to the Chinese government
Moneycontrol News

WeChat has confirmed what has been rumoured all along i.e. it gives all user information to the Chinese government. The popular app in a privacy statement is now informing the users that virtually all the private user information will be disclosed to the authorities.

WeChat, owned by the Chinese firm Tencent, is a messaging app similar to the WhatsApp. With over 662 million users, the app, besides being the dominant messaging app in China, it is one of the largest in the world.

The app is also infamous for its links with the Chinese regime. A 2016 survey by Amnesty International ranked it lowest among popular messaging apps with regard to privacy protection of its users.

The information that nearly all the private data in the app is accessible to the Chinese regime became evident when the users tried to avail the latest update.

Users are required to accept the privacy policy to get the update. The reading of this new privacy policy brings to the light that the app will share a large volume of data it has with the Chinese regime in order to comply with the ‘applicable laws or regulations.’

As the app stores a large amount of personal data including contacts and any information searched online while using the app, this would mean a bulk of individuals' private information will be accessible to the regime.

Of late the Chinese government has been aggressively following a policy to bring all online activities under its domain. It had recently blocked WhatsApp in the country as part of a strategy to eliminate few remaining platforms available to countrymen beyond the official control.

Beijing had also recently announced regulations that mandated that WeChat users will be liable and persecuted for any information posted in the group that the government considered as objectionable.

雖然係公開既秘密 不過依家直明講明

今時今日都仲用微信個班賤種係唔會理，繼續扮睇唔到
仲會同你講又唔係咩大人物，俾人睇埋條底褲都冇所謂啦

「行得正企得正怕乜比人睇」

信用評級?

支那人都慣㗎啦

香港人一向唔Care 呢啲野

咁你係咩人？

扮代表

竟然公開秘密

連高登仔唔係香港人。

跟本唔係扮代表。係廢青廢老社會現象

w7 除左用黎叫雞 仲有咩用

同大陸人溝通焗住用wechat，大部份港人一係工作所需，一係有內地親戚，否則就係玩附近的人

用we7講廢話就算